點解cc台班P牌仔成日用不推文回覆

本身自己都冇得推文啦（笑喊emoji)

😂

Test

is